# Тестовое задание для "Фабрика Решений"



## Запуск проекта
Перед запуском необходимо создать файл local_settings.py приложения core и 
прописать url внешнего сервиса отправки (PROBE_URL) и токен доступа (PROBE_TOKEN)

Запустить проект командой:
```
docker-compose up
```
Открыть апи по адресу http://django.localhost:8000/api/
## Логика работы API

### /api/client/
Создать клиента

### /api/distribution/
Создать рассылку, после создания перезайти на /api/distribution/ 
и увидеть статистику отправленных сообщений каждой запущенной рассылки. 
</br>
Для получения статистики по конкретной рассылке перейти по адресу /api/distribution/{id}/

## Документация API расположена по адресу 
http://django.localhost:8000/docs/

## Выполненные дополнительные задания
1. Организовано тестирование написанного кода
2. Обеспечена сборка и тестирование Gitlab CI (не запустилось, так как не удалось привязать дебетовую карту, таков гитлаб)
3. Подготовил docker-compose
4. По адресу /docs/ доступна документация API со Swagger UI

